屌那星 解放軍都幫手清樹

連登仔重有咩原因可以反中國

好感動

一早應該啦屌
錢就識收，真係叫你落黎齋企咩

Hi bbg

屌佢老母
見到TVB係到播
好撚ON9
打完風幾耐
依家先出黎鋸一棵樹
然後搵個唔知邊到黎既老野係到吹奏

就咁掉落山就叫清理

個死廢老鬼唔望佢碌落山失救死

佢地有冇犯法

智利女提都冇提過

Gum

快手到爆

唔通影足全程 ？

鋼gum甘認真

第一日做野你班港豬咪屌佢地係咪當自己屋企，話出就出

自從KFC玩環保無手套佢就變到咁

kfc

點止呀
大陸同胞早十幾年前開始清樹

斬晒d香樹

幾有先見之明

比人hack左

周庭靚女咗